Rezaii发现，语言分析可以预测出90%以上的患者在任何典型症状出现之前就可能患上精神分裂症。 机器可以发现心理健康问题——如果你交出你的个人数据 
 不仅仅是精神分裂症可以被机器发现。 机器可以发现心理健康问题——如果你交出你的个人数据 
 很多研究都是针对处于这个“前驱症状”阶段的人进行的，像Rezaii这样的精神病学家正在使用语言和其他行为测量方法，试图确定哪些前驱症状患者会发展成完全的精神分裂症，以及原因。 机器可以发现心理健康问题——如果你交出你的个人数据 
 研究人员使用了过去十年左右与埃默里大学两组精神分裂症患者的对话录音。 机器可以发现心理健康问题——如果你交出你的个人数据 
 在精神分裂症患者中，这种风险可能略有增加，特别是当严重的精神疾病与药物使用相结合时。 5个你可能误用的心理学术语(第334页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年1月9日|魔鬼经济学 
 有趣的是，《公共科学图书馆·医学》的文章指出，大冢对精神分裂症的治疗和对双相情感障碍的治疗是一样的。 母亲的小抗精神病药一年价值69亿美元|杰伊·迈克尔森| 2014年11月9日|每日野兽 
 其他精神科医生尝试用二氧化碳气体和人工诱导昏迷来治疗精神分裂症。 精神分裂症不是一种疾病，而是八种疾病Samantha Allen | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 杜克大学的研究人员筛选出了那些有毒品、酒精或精神分裂症问题的人。 事实核查周日秀:2014年7月27日 
 这就是南方在经历良心危机之前将遭受的精神分裂的根源。 亚历克斯·哈利1965年《花花公子》采访牧师马丁·路德·金 
 佩奇被诊断患有急性精神分裂症，因精神错乱被判无罪。 “贝蒂·佩奇揭示了一切”，近距离观察这位美女女神和性感偶像|Marlow Stern | 2013年11月23日|DAILY BEAST 
 当然，精神分裂症是最好的答案，他的同事们也同意这个答案。 温暖|罗伯特Sheckley 
 比如，早期精神分裂，我想她用过; 有潜在危险的是我使用的东西。 沃伦委员会(26卷8):听证第八卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 两者都不是精神分裂症特有的，但同样适用于神经症和正常人。 分析心理学论丛|C。 g·荣格 
 我相信我已经证明，即使在精神分裂症中，抵抗的系统性特征也很好。 分析心理学论丛|C。 g·荣格 
 他说，如果这种精神分裂症继续恶化，世界上一半的人将住进康复营。 他们像珠宝一样闪烁